是日第一餐 餓撚請入。。。

麻麻地

吉妹
上書法堂

好核突

想嘔

想問咩名堂

泡狗野?

我無咁文藝喎

唔係幾好食

個蛋好滯，食兩啖就停手了！

School food

不安

係
食少少已經好滯唔想食

賣相都唔係好核突啫

見到你不安

M男

飽了，thank you

School food啲野又貴又細份
唔值個價

吉野妹好好玩

但個烏卒卒真係幾好食

好彩今次無話係屎

我都係貪佢唔駛排隊先入去食

成日玩me

烏卒卒即係邊樣

仲未食第一餐，好暈。。。。。

搞咩呀晚餐都嚟緊喇